{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152656?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코리아나 호텔"
    },
    "text": "光化門、景福宮、清渓川の観光名所から徒歩5分の距離に位置するホテルです。 古宮の歴史と趣を感じながら気品のある休息を楽しむことができます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 駐車料金は1泊10,000ウォンで、その他は追加料金があります。 ホテルの駐車場は狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 朝食はバイキングで07:00から10:00まで提供され、宿泊客の割引金額は22,000ウォンで、子供は15,000ウォンです。 ランチビュッフェも同様に提供され、ブランチカフェではブランチ、コーヒー、飲み物が販売されています。 月~土曜日は07:30から18:00まで営業しており、日曜日は07:30から16:00まで営業しています。 ブランチは10:00から16:00まで販売され、カフェは2階のCRUCEで運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "光化門はどこに位置していますか？",
            "answer": "光化門は観光名所から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1泊10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は狭いですか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客の割引金額は22,000ウォンで、子供は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチビュッフェは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ランチビュッフェは07:30から18:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェでは何が販売されていますか？",
            "answer": "ブランチカフェではブランチ、コーヒー、飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ブランチカフェは月~土曜日は07:30から18:00まで、日曜日は07:30から16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチは何時から何時まで販売されていますか？",
            "answer": "ブランチは10:00から16:00まで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこで運営されていますか？",
            "answer": "カフェは2階のCRUCEで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 409
    }
}